[薄到漏水]有無人買左前兩日日本城賣個度3M NEXCARE 印尼口罩？

岩岩拎出黎望下，屌咁薄既，然後拎去試水
D水直接穿過個3層我之前買盒救救口罩都唔會漏水
想問下會唔會漏水同個口罩有無用有無必然關係

漏水唔好用
外面個層防唔到水＝防唔到飛沫

更正，岩岩屎忽痕去開一個新既黎試，佢又裝到水唔漏
而我岩岩第一次試會漏個個係我戴住出街半個鐘左右返黎
個個d水係直接穿過

幾大水壓

巴打你依家仲有無用？

巴打有冇實物圖睇

有冇實物圖阿？